裝修工疑屢姦讀小學女兒：試一啲未試過嘅嘢

43歲裝修工人涉自親女就讀小二起多次非禮及強姦她，並於女兒體內射精，及至去年事主匿名投書校內性教育信箱，事件終被揭發。案件今於高院開審。事主在錄影會面中透露，首次被侵犯後回想事件覺得「得意」，於一家人吃飯時告訴媽媽，媽媽聞言憤而離家，後來父母離婚；事主又指，被告下手前曾向她說：「我哋試一啲未試過嘅嘢呀」。

被告被控一項非禮及兩項強姦罪，指他於2015年7月1日至9月30日期間在屯門非禮事主X；於去年7月1日至8月31日間，以及於同年11月19日在屯門強姦X。

被告:以後唔好講呢啲出去畀人聽

X現年11歲，控方於庭上播放她的錄影會面片段。她甫開始即稱「爸B對我做出一啲性騷擾嘅行為。」案發於去年11月19日晚上9時許，當時只有被吿和X在住所，被告要求X與自己一起睡，X照做並側躺在床上。其後被告攬着她、捏其臀、揭開她的衣服並咬其右乳房10多秒。X曾向被告說「好痛，唔好咁樣做」，惟被告沒有理會，並舔X兩邊耳珠，其後將她強姦，其間X曾踢被告肚及打膊頭，但因被告太重而不成功。

X續稱，曾遭被告侵犯6至7次，首次是在她就讀小二至小三時發生，當時家中只有X及被告，X因尿床需脫下內褲及褲子清洗，下身赤裸的X要求被告幫忙拿褲更換，被告卻叫X躺在被告睡房床上，X疑惑但照做。她當時面部朝天，被告打開X雙腿以下體摩擦她的陰道外及大腿內側2至3分鐘。X稱不知道被告當時在做甚麼及為何這樣做，而當時依被告要求閉上眼，故看不到被告陽具。

X表示事後沒有即時將事件告知其他人，但約一至兩個月後X突然想起事件，並覺得「得意」，於是在一家人吃飯時向母親透露事件。X憶述母親得悉後感憤怒，並蹲在牆角哭泣，之後離家。後來被告向X說「以後唔好講呢啲出去畀人聽」，X只感到奇怪，不知自己是否做錯事。及後被告與X母親離婚。

事主留字條：我會不會有BB？

片段中X亦稱，升小五暑假的某周末，當她在客廳看電視時遭被告抱進睡房，被告吐口水到自己手以塗抹陽具後將她強姦，並在其體內射精。X指當時覺得痛，大腿內側「黐立立、好多水」，期間X曾嘗試踢及推開被告不果，又向被告稱「唔要」，惟被告沒回應。X又透露被告犯案時「每次都冇」使用安全套。

被問為何不將事件告知他人，X在片段中稱因怕遭被告罵，被告又曾叫她不要公開事件，「呢個係我哋兩個人之間嘅秘密」，一旦公開事件被告就會被捉走。

控方於開案陳詞透露，X匿名在校內性教育信箱投書，寫：「我被爸爸迫同佢性交，我該怎麼辦？我會不會有BB？」，後來教師求證下得悉是X所寫，X終交代事件。

呢啲應該要受死刑

個女真係佢既？

離婚前妻係大陸婆

仆街死啦屌佢老母
祝佢個被告每一世都百病纏身
死太便宜佢
個老母知嗰陣做咩唔帶埋個女走呀

未入以為台灣
BTW 個老母又唔帶個女走真係痴撚線

比較吓呢個post同隔離細路仔畀後母性侵啲反應
隔離就鬼死咁high又MILF又剩
呢個post又唔話個女咁細個就畀人屌有得享受好幸福？
連登仔學人反女權，我呸

有無人睇到扯左

新世界

原文寫「親女」

鬼父

痴撚線
要後生女 大撚把ptgf
搞自己個女

睇下呢d post又可以blk幾多個on9仔

低下階層啲思想都係生蕃咁

屌你老母

屌呢啲人渣要送佢入監倉日日畀基佬爆菊

Cls 你唔試下食屎

又係職安真漢子

閹撚咗去啦闔家鏟

如果係大陸老婆就會由得個女畀人搞啦,多數呢啲港中婚姻都係得個男人去做嘢,個女人就多數教育程度低要靠男人養先生存到o個啲嚟,所以同佢離婚o個個應該係香港人嚟,離婚可能係因為個老公搞個女而唔搞自己.所以離婚原因應該係不忠先o岩

等睇兒登仔話老屈獸父
又等睇神探幫獸父翻案

對住啲波台生滋狗咁好氣做乜 ? 直接block撚哂佢地啦

個老母都痴撚線，
聽到個女俾件人渣搞，
竟然唔撚帶埋個女走

exact7ly, 佢老母應該都要l
被拉先係 on9 佢老母自己走佬， 即係話佢覺得 個女勾引左佢老公 個女係第三者 係情婦， 所以自己走 ?

係唔係都唔應該咁做啦呀嘛

邊撚條變態負皮呀

屌佢老母死刑啦呢啲人渣

連登仔正垃圾，自己對男女都雙重標準，對女仔畀人搞就同情，對男仔就喺到嬉笑落井下石
轉頭又話男女唔平等，但自己都有份推動呢種現象
真係搞撚笑

死仆街

試新嘢呢個解釋真係幾新穎
個女又會用得意嚟形容
大個女會唔會變咗好自豪
而家啲細路嘅價值觀真係好奇怪
覺得自己做到大人先做到嘅嘢

又有幾隻波台狗搞事 狗性難改

快啲送佢入去比人屌屎忽

負皮你嘅都要

入到去你條仆街就飽囉⋯大把野你自己都未試過放心

睇到好撚想嘔 完全睇唔落去 究竟乜野人先可以做得出咁禽獸不如嘅事

依條正仆街

咁細個就開發
條女大個一定好淫

X指當時覺得痛，大腿內側「黐立立、好多水」，期間X曾嘗試踢及推開被告不果，又向被告稱「唔要」，惟被告沒回應。

等H漫

Show Blocked User - Broly

連登logic：人一世物一世

痴撚線 入去坐應該可以試到好多未試過既野

點落得手呀痴撚線
個老母都有問題
唔報警都算啦(怕家醜外傳呢d垃圾罰)
連個女都唔帶埋走
拉埋佢老母啦共犯黎

咁便宜佢？屌佢老味

應該坐一世監，但綁手綁腳日日睇AV

仲負評我又唔出聲，成班廢柴駁唔撚到，又唔見你班撚樣去隔離個post對個細路仔表示吓同情?

點解呢個咁多人負評

用唔同觀點去突出自己唔係次次WORK架師兄

我都想知

有冇圖

心理變態同雞蟲唔一樣
同埋ptgf唔會接老嘢生意

唔你老母臭閪，事實係咁就係咁，我照事實直說啫，見到你班廢柴幾虛偽雙重標準我就想嘔

少數傻仔小學雞

大部分都好似我同你咁正常既

未到中學就唔係處

大家咁話啦，粗言穢語唔會令你句野增加說服力

好過你一句point都冇就咁話人為咗突出自己而講，唔講粗口仲有咩好講?

小二

屌你老母正人渣弓

係女權撚話要男女平等咋喎
我地係父權主義

送條友去俾人屌屎眼，試下未試過既嘢

幾仆街先做得出

咁就咪撚屌人metoo啦
細路仔畀人性侵冇細路女畀人性侵咁值得同情
男人畀人屈強姦都冇乜值得同情啦

從來上連登都只係見人抽水
未見過有人真心支持

最撚好笑都係偷偷留下負皮又唔敢出黎駁
成班社會垃圾

裝修狗

扯左

試下入去俾人開發屎眼啦人渣

平時第一頁留言咁多負評既留言實即刻有人大義澟然咁屌搶正評架嘛，連登仔咁鍾意呃正評搶道德高地
而家得啲完全冇point既留言

天打雷劈

希望個人渣入左冊都有新野俾佢試

佢老母唔幫拖反而自己走？垃圾嫁比d垃圾，個小朋友冇得揀，真係慘。

Lifelong sentence 屌

依d變態戀童蘿莉控真係唔可以比佢地咁易死
斬佢手手腳腳，切佢柒，爆佢丸
屎眼灌菜油，剝奪佢終生自由

仲要係條撚到介一刀 等佢係咁流血

個老母做乜鳩？一走了之？

大腿內側「黐立立、好多水」

係咩水 青頭唔識

口水啊，再上兩句講述個裝修工吐口水落陰莖嘛。

利申 我都青頭

個女童生母都不能原諒

呢邊係強姦親生女加多次內射，嗰邊係飲醉酒非禮，嚴重程式完全唔同，咁樣攞嚟比較有咩邏輯？你都真係搞撚笑

新香港人

翌年。。。

小三

老豆同老母都係人渣黎

多鳩餘
原來摸賓州就可以嘲笑同落井下石，內射就唔得，咁樣嚟分架？連登仔啲道德標準真係令人眼界大開，即係如果個老豆只係摸吓閪既話，「個女一定好撚爽」呢啲留言起碼正評過百啦

好多水 個女自己都........唉

拉埋個老母去坐喇

毛都未出齊

又屌

仲以為連登仔會屌d 教畜泄密報警

呢個已經證明好多連登仔係智障，同埋香港下一代已經無得救

變態

痴撚線......

屌咪屌 人類社會嘅所謂道德都係on9
只有力量先係最純粹

屌你 人渣

好多依類case,老母知人渣老公既獸行,但至少有一半老母一係扮唔知唔理一係助紂為虐,我覺得連老母都應該判監

小正都有水

梗係多水，西水加埋精加埋一齊滴番出嚟

反正都益人 不如益自己

對住呢D 人支持社工第一時間

肯定唔係自己個女

如果力量先係純粹 連登毒撚連係到9up既機會都冇

可能仲有處女血混合物，粉紅色咁

其實🇭🇰對獸父唔錯
如果🇸🇬應該最小打籐24下再踎20幾年監

血濃於精🇭🇰

你隻五毛狗許宗樹真係狗都不如

咁細個就潮吹

亂倫既多數係地盤佬 裝修佬 正一社會垃圾

錯 連登仔有上網既力量買電話既力量用錢轉化成力量既都係力量 你諗下啦如果你好打到thanos 咁 重有咩可以束縛你

祝死全家

一時時 有時條女就算俾人搞都會話勞資糾紛 臭雞 祝呢d垃圾死全家

一時一樣
無著數就話女權撚係邊
有著數就我係撐男權架
屌你老母你d垃圾男權狗幾撚時收皮

好似你俾蝻狗強姦咁囉

連登今鋪押落個0靚妹度?? 可能阿媽教佢老作呢

個關係係邊?😂

我代表哂成個連登？🤔
定連登代表緊我？
有著數先沖出黎好似一直都係女權撚做緊喎

睇完隔離PO同呢個PO既回應 終於明白左點解反女權咁唔成功
根本反女權就係少數派

其實我係反女權，唔知呢到啲人係咪label咗我做撐女權
但係對細路仔被女人侵犯啲人嬉笑怒罵，細路女被男人侵犯就大義澟然屌侵犯者係畜生，點睇都係男性處於不公既例子啦下話
但偏偏主流連登仔又係反女權，但又自己又加入埋呢種思維仲要樂此不疲，我先睇唔過眼

強姦小學生, 仲要自己親生女
呢D人入去一定俾人打到仆街懲教都唔會理

如果你係建基於父權主義而屌metoo運動，咁應該係源於女人有呢個工具打壓男人，令男人係同女人既鬥爭輸蝕
細路仔都係男性，而女人性侵細路仔可以避過社會道德責備，個細路仔得唔到同情
相反細路女被男人性侵就得到極大同情，個男人就要受到比女人更大既道德責備 (即使案情嚴重程度相同)
咁男人係咪相比於女人又處於劣勢？咁仲父乜撚嘢權？

好不安 呢啲人真係心理變態，搞細路女已經痴撚線，仲要搞自己個親生女

扯左都唔得你班友都幾撚惡
Btw捉入去俾人玩爛個屎眼先好出返黎

根本男人自己都唔會幫番男人 咪俾女權踩到上心口都沒作為囉
其實連登仔咁嬲女人都係因為冇女 好似Elliot Rodger咁
你試下有女勾一勾手指 好似啲絲打上黎收兵咁
成班連登仔即刻衝過去跪係地下吮腳指啦

成日話連登仔垃圾但係又係連登論呢番說話

果啲毒撚狗公真係好失敗

中二到打冷震

屌那星 睇到好想喊
判佢終身就岩嫁啦
等佢入到去實有人好好招呼佢
要佢為自己做過嘅野承擔返後果
個妹妹好撚慘

所以你要諗下香港性教育係幾差 先會令到個小朋友連自己俾人侵犯咗都唔知 仲覺得好得意 呢一點就係香港性教育失敗嘅例子 永遠都咁守舊 香港只會出現更多呢啲悲劇

事主會唔會有陰影?
但睇段野,佢作供果陣又好似正正常常,冇寫突然情緒失控之類

見到個個正常嘅留言都有負評
唔知樓上喺到嘈乜 我冇睇哂
但有啲人真係當哂連登係自己全世界咁
睇連登睇到上哂腦 為反而反
就著依單新聞 根本冇野需要嘈
負評果條友你自己諗下你第時個女/表妹/親生妹 或者 仔/表弟/親生細佬 都好
俾人強姦/雞姦 你會有咩感受
理智啲啦 用下個腦 出下街睇多啲個世界啦
依嫁係個細路女俾親生老豆強姦呀 痴撚線
除左你一樣有戀童癖之外 我諗唔到你有咩理由要負評啲正常嘅留言

用腦諗下啦唔該

打靶啦

入冊有排條人渣受

係咁負皮啲正常留言嘅人係咩心態呀屌
Block曬上面一堆變態仆街

就算唔係親生都唔得啦

個女咁細個就比老豆屌真幸福

屌老豆老母都係仆街黎
個老母唔帶埋個女走由得俾件垃圾姦
個老豆鳩痕又唔撚去叫雞

心理變態

可能個老母心諗
你屌佢都唔屌我，我走

呢啲人就咪撚學人生仔啦

佢唔係生仔，係生女
佢生女嘅目的，可能就係為咗做鬼父

Cls 同禽獸無分別 老母知情不報都應該要拉埋
小朋友好慘 咁就一世 童年有咁既陰影

係個細路女太細個
根本咩係性交都唔知
你7歲讀小二會唔會知呢啲係咩黎

香港地真係好多人渣痴線佬

點解會有呢類人渣出現
根本心理變態 都會有人嫁得落

啱呀 好多細路到3歲上幼稚園應該要灌輸正確性教育知識
起碼要知道邊到係人地唔可以摸既，要大聲叫唔好個啲

生女真係好

Block 我有撚用咩
大把男人撐我呀

港女有種全部嫁鬼佬，派帽比港男
如果唔係有排反你地呀

死刑啦

連登超多人渣

死刑都益撚咗呢啲人渣

呢D咪香港崎型社會

我地香港老既地盤佬, 走上大陸娶山區鄉村後生姑娘

生左件, 根住女人認為男人無用, 又老..於是分手, 離婚
留返個女/仔係度, 自己五張幾又無錢再識女
於是咪落手攪自己個女...........故事完.

有
呢啲仆街落地獄啦

次次睇到呢d都好心痛 唔係個個都有資格做父母 就好似唔係個個都有資格做人..

被告吐口水到自己手以塗抹陽具後將她強姦，並在其體內射精

搵專人爆菊

扯旗都唔俾
唔該女權左膠唔好咩都反啦
你地咁樣抽取左個女對老豆既感情出黎然後解讀成純粹非禮/強姦
個世界俾你地累死啦

聽返12-24 號光明頂啦好冇呀？

我話老豆落地獄呀

咪就係老豆扯咗先同個女玩吓咋嘛
始終自己個女，你地唔覺得有疑點既咩？

去叫雞咪算囉.............
屌..........

個0靚妹講得幾具體，未扑過野好難作得出，比辯方大狀鋤左成日都冇乜破綻，如果有埋驗身報告證明破左處，個老豆真係神仙難救

點解會覺得得意

調教成功

應該會濫交 , 認為性是一種獎賞 , 好容易就扑

老豆仆街，個老母更仆街，有咩理由唔帶埋個女走？

而家等住試 prison sex

又係呢啲將前世情人當成現世情人嚟屌嘅獸父
btw點解俾人破處叫「得意」?
唔會痛架咩

因為會抽插快感 唔識點形容

操作制約

死形唔該

我來屌!

拉埋個老母啦
咁都唔即刻報警

因住跟車太貼

裝修工涉姦親女 法醫指女童處女膜未有損傷
44歲裝修工被指性侵犯未滿11歲親生女兒，案件今(28日)於高院續審，控方傳召曾替女童X檢驗的法醫李毓樺作供。李指他在X聲稱最後一次遭被告強姦後3日替X檢驗，發現不到其陰道有任何新舊損傷，其處女膜亦如一般青春期的女童。

李指該年紀的女童如被成年男子的陰莖完全插入，其處女膜一般均會有損傷，但如沒有完全插入，未觸及處女膜則未必會造成傷勢。李亦指如性行為在驗傷前3日發生，其紅腫等亦有機會於3日後完全復原。李亦確認單憑驗身不能確見有否性行為的證據。

控方其後傳召自小四時已教X常識科的男老師作供。他確認是其設立信箱收集學生有關其成長及青春期的問題，方便解答學生的問題以避免尷尬。他確認去年11月21日上X的課前約20分鐘收到涉案字條，認為應有事曾發生，且不可公開討論。由於沒有署名他在堂上有叫寫字條的小朋友午飯時找他，最終沒人找他。

老師指其後發現字條是X所寫，他遂找X詢問並確認是她所寫，遂把其交予同校兩女老師處理。他指當時X的表情是不開心及很擔心且一直低頭。老師又指其實早於10月他亦曾收到另一字條，有學生詢問如遭親人性騷擾應怎辦，當時他認為只是假設性問題，故只在堂上教學生如何處理。

該老師又指教了X一年多，認為她是成續很好的乖學生，操行不錯，會主動發問，與一般同齡活潑小朋友無異。

唔通真係睇完AV，幻想俾老豆姦
但老母真係因為咁而離婚
老豆冇做過點解唔辯解
反而仲叫個女唔好再講俾人聽

呢d仆街真係要死刑
搵十一哥出面挫死佢

全家都好痴線

炒晒車

下 無姦又體內射精?

奇怪點解唔救個女走

我竟然幻想到個畫面。

可能屌唔入呢，細路女咋都未完全發育
係門口射咗，流咗入去咪當內射囉

呢個都有可能，出面派左報紙

咁即係非禮唔係強姦囉，處女膜完整無缺已經一大疑問

鞭撚死條仆街